東華職業治療師課程獲認證 畢業生可執業

東華學院4年前開辦職業治療學理學士(榮譽)學位課程，首屆逾30名學生將在暑假畢業，課程終趕及在學生畢業前取得香港輔助醫療業管理局的專業認證，畢業生可申請成為註冊職業治療師，在香港執業。東華學院預期，職業治療課程有望獲納入政府「指定專業/界別課程資助計劃」，成為經大學聯招(JUPAS)報讀的資助課程。

根據《職業治療師（註冊及紀律處分程序）規例》，在東華學院的職業治療課程獲專業認證前，香港只有理工大學的職業治療課程畢業生，符合註冊成為職業治療師的資格。東華學院宣布，課程繼去年獲世界職業治療師聯合會(WFOT)的認可後，日前再取得香港輔助醫療業管理局的專業認證。

早前有東華學院職業治療課程的學生憂慮，課程遲遲未獲香港專業認證，擔心畢業後無法在港執法，或需轉行，現時終可放下心頭大石。

有錢就有得入HA做

東大>3大

學店又嬴，大大力打落連登仔塊面到

1X分入東大屌打HKU不是夢

香港脫貧大學

Hong Kong University of Out of Poverty

HKUOP

其實入面既人好多平身都非富則貴

真係登考30分果班慘

拎成50萬出黎讀窮極有限

唔乸係掛

而家東華醫院入邊部份一級物理治療師既薪酬要降返落去二級水平